韓團Wanna One私生飯「買頭等艙」影完相就退票 班機延誤1小時乘客嬲爆

KPOP近十年來襲捲全球，也衍生出獨特的追星文化。其中雖然不乏許多暖心故事，但有一種粉絲卻是令偶像們避之唯恐不及，那就是有如跟蹤狂般可怕的「私生飯」。日前剛在香港結束的2018「MAMA」頒獎典禮，結束後卻發生有私生飯跟機，卻在即將起飛的時候要求下機退款，讓航班延誤了近一個小時。

南韓媒體16日報導，2018「MAMA」香港場結束後，多組藝人搭機返回首爾。然而有4名20多歲的「私生飯」，共買了2個頭等艙、1個商務艙、1個經濟艙的機票，跟著偶像一起上了從香港飛往首爾的飛機。

她們輪流前往頭等艙拍攝了偶像在機上的照片，然而卻在飛機即將起飛的時候，卻突然表示：「有急事！」要求下飛機，並向航空公司申請退款。由於頭等艙機票在起飛前都可以全額退款，且香港機場的損失費用也是由航空公司買單，因此等於「沒花到錢」就跟上飛機看偶像。

更可惡的是，基於飛航安全，航空公司規定若有旅客突然下飛機，為避免遭有心人士放置爆裂物等危險物品，必須乘客和行李都要下飛機重新接受安全檢查。這幾位粉絲雖然得知此規定後，還是堅持要退票，航班延誤了近一個小時，機上360名乘客都受到影響，包含她們的偶像。

雖然文章沒有透露這幾位粉絲所追的偶像是誰，不過立刻有南韓網友發文爆料：「從香港回來的航班延誤了一個多小時，都是因為Wanna One的粉絲。」發文網友表示，當天是搭乘KE614班機預計從香港返回韓國，從登機口就看到很多拿著「大砲相機」的粉絲，而Wanna One是在最後召集（Last Call）時出現，過不久就被要求下機重新安全檢查，之後才知道是因為私生飯臨時退機票，令他大喊：「再也不想搭載有偶像藝人的航班了！」

垃圾

成班無腦豬西

迷泡都係弱智

港女又威出國際

咁都得

如果比idol痛斥佢地 會唔會跳樓
好想睇

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 作地做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台
你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過佢地既感受 呢2日佢地係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

應該會永久blacklist

咁垃圾既人都有

好自私

私生飯係咩意思

跟埋人私生活既fans好似係

港女定泡妹

港女多
你唔飛姐係留返係香港啦

新聞好似話係兩個內地人一個香港人

同stalker差唔多

𢦓班垃圾泡狗

then